[多圖] 索女獸醫學生張芊穗Melissa Cheung

整合懶人包

1.[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

2.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲

3.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲(2)

4.[索女]ABC獸醫學生張芊穗

5. [索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (4)

6.[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (5)

7.有冇人記得索女獸醫學生張芊穗 芊芊？(6)

Updated事源： by夢露絲打

日前一位IT男一日內like哂一位自稱ABC港女公開既Ig入面既所有相，女事主疑感到煩厭主t動撩IT男傾計，閒談間發現IT男表示自己外表可能有型，女事主深感懷疑並引導IT男發送像片，好讓她放上連登公審。

於是女事主於連登開Post表示IT男認為自己有型，並讓一眾連登巴絲品評IT男的樣貌。

其表示自己男友各方面出眾，甚至為人生贏家，
與IT男相形見絀，所以告知IT男需要男朋友要為他加油。

佢亦提出IT男唔洗旨意同佢拍拖拉埋天窗，後來被一眾巴絲發現實情係IT男從未提出或暗示要追求女事主，而且IT男從未like哂佢所有相。

臭閪個人資料:
賣旗老鼠 #127599

Facebook: 張芊穗(Melissa)

姓名: 張芊穗 Cheung Chin Sui Melissa
中學: 嘉諾撒聖心書院 Sacred Heart Canossian College
2009-2010 4C
2010-2011 5C
大學: The University of Queensland
Veterinary Science

臭閪男友：
六寸肥仔 #128915

姓名: Vincent Lau
拔尖

揸萬事得

下體長6吋 ，而且仲幾粗

骨架大 有肌肉 唔係肥

post 2 #463 向IT男道歉 被一眾巴絲認為不知悔改

post 3 #998 六吋肥仔現真身 發表大家都係23對染色體等驚世偉倫
[道歉]話自已六寸就系呢D

IG "道歉"文

IG 私下向IT男道歉

金句精選 by登徒浪人

ABC語出驚人

我拎個西嚟當八達通都得呀

大家認住呢對型男索女

pish

睇嚟樓主好曾佢
差的都無咗件事

再推 條女由頭到尾都仲係串到仆街

嘟

原來mazda喺超跑

睇到d 圖笑左

幫手開po姐

留名

好耐無追 點解佢咁樣沒完沒了 每次道歉都可以又再撩起人把火

Pish

留名再嘟
芊穗BB個八達通閪有好多餘額
夠我哋繼續嘟

嘟

推

push

又binc

Push

又推返出黎

又嚟

得罪連登既後果

回帶

仲bin緊

佢條仔

推呀

唔好比佢停！

輕鬆一推

😂

冇追po
點解要追

I just wanted to say sorry點解要用past tense 明明之前都冇講過而家先講
最尾仲要攞返個尾彩話人

依條臭閪都幾串

嘟！

男朋友揸萬事得都可以用黎打飛機
我都係揸萬事得架，不過係棍仔
有本事就自己揸車啦，不過用開八達通撚洗用到車牌咩

Dood

八婆唔係唔bin啊

唔記得打tim

嘟爆你個閪 嘟到你個閪發炎為止

呢條臭閪真係好撚串 串撚柒柒真係想打尻佢

Pushhhhhhh

道歉道到咁，依啲人不可一世，自以為高人一等，人格有問題，扺佢俾人bin c ， 正八婆。

樓主你唔開我已經忘記左 多謝你回帶

梯

就黎一個月

獸醫？感覺唔荒有愛心得去邊

芊芊又入左黎負評

like幾張相就ff人鍾意佢
大家用fb ig小心d，唔小心like左自己兄弟姊妹d相都就已經係默認左自己明戀人

無新料都係推唔長

bin

條八婆真係好撚串

我肥你又鍾意
屌睇親都笑

慢慢推 推到佢執業

佢最好唔好係香港執業
如果唔係就有排玩

推一推

Melissa真係好好嘟
嘟一嘟先

佢條仔咪又係死窮L一個
個八婆都無見識 以為自己執到寶梗

張芊穗你隻豬面獸心垃撚圾, 仲有你個又柒又爛面嘅肥柒男朋友Vincent 你兩個死仆街以取笑別人為樂, 心腸極之惡劣, 品格低下, 仲想做獸醫? 點知你呢啲咁壞心腸嘅人會點對待動物呀?

睇真啲 有啲似emilia個衰妹

原本都幾憎人公審
但依條女俾人公審真係唔係無原因

呢個閪女人個性格閪呀嘛

個人心地差

推到2046

我肥你又鍾意？

妄想症發作

推一推先

推撚到佢仆街

佢原本實以為已經冇人記得

慘得過人哋肥得嚟有市場
連個閪都可以當八達通嘟
[size=4]鑲金閪/size=4]

慘得過人哋肥得嚟有市場
連個閪都可以當八達通嘟
鑲金西

佢男朋友有d似卡B

肥婆已經夠黑人憎 仲要係好有自信既肥婆

仲有

個post開咗3個鐘左右
芊穗BB已經入嚟負皮咗
六吋拔尖Vincent幾時上嚟呢

到底佢同鄧欣怡邊個會比連登仔遺忘先

仲以為已經冇左件事

Btw 輕輕一嘟

放過人啦,好狗啊

推

又黎 放過人啦

嘟

呢隻死肥豬真係自戀得好嘔心呀, 佢個爛面又肥又柒男朋友Vincent Lau真好好撚樣衰呀

事件未完架？仲有人推緊？

可以句句野都得罪人其實都幾勁

以後點搵工

唔好推post啦

嘟

笑左。。人生贏家

嘟一嘟先

原來未打曬

有自信嘅肥婆真係好恐佈

推

死肥西串過馬撚

正臭閪

Bin c

仲未玩完

Rose ma 呢啲都開始過氣
証明呢條女真係好賤
捱到佢死為止

要比班撚屌港女知做咩都係有後果

兩個輪住嚟bin

又係時侯推返上黎

check下八達通餘額先

係咪得我覺得佢條仔慘?佢條仔因爲條女打左咁大篇野道歉 但係個it仔竟然人身攻擊話條仔樣衰 好撚心it仔照下鏡先啦 人地乜都冇做過都要俾你講??? 真係睇到炆炆地 sorry for 1999

好撚樣衰啊
食屎啦臭閪港女

Sor你老母咩 乜撚野1999呀 當呢度名校Secrets？

仲有 佢無啦啦擺人上網公審 到底係邊個人身攻擊邊個先
佢條仔篇道歉 同條傻閪一樣串過馬撚
慘？芊穗bb老母就真係慘啦

伯母可能依加心諗

生張八達通黎嘟都好過生佢

最尾張相睇幾多次都笑到仆街

嘩 洗唔洗起撚哂鋼阿 1999名校secret先用得?我就真係屌你老母阿

佢條仔慘?

隻肥豬個男朋友Vincent Lau 支持自己女朋友取笑人為樂呀, 而且所謂道歉文根本就唔係道歉, 只係繼續幫佢個黑心女朋友解話咋!

仲有IT哥哥雖然唔係乜嘢靚仔

但絕對有原因去反擊呢個又肥又柒又爛面, 令人作嘔嘅Vincent Lau 呀!

屌那星 推呀

萬事得

真係好撚嬲

我入來是增值的

2個年青人書都未讀撚完，入世未深姐⋯⋯⋯
今次比連登撚完，經一事，長一智，以後低調做人吧。

但如果改唔到高調既性格，梗會有一次遇著個痴線既係殺你滅口，咁就無謂啦⋯⋯

人地個FB仲係度 未驚過

字裡行間佢條仔好縱容佢，兼且好高姿態。 it仔其實都無做過咩，都俾人擺上黎。

其實你係咪6吋肥仔啲朋友？

入黎 增值

道歉道到咁

佢條仔 好撚嘔心

呢條女係咪時間多得滯太得閑

幫bin

早晨 嘟

你真係覺得六寸篇文係真心道歉？
定你其實係蒞曲線推post ？

唔好推啦你地
你地再推我就隔一陣嚟叫你地唔好推一次

嘟佢個閪

真係第一次感受到串過馬撚係咩意思

好多人嘟

臭雞

肥西

肥閪

雖然係上網 但係女仔講野粗鄙到咁好恐怖

師姐我嘟

之前冇追到佢私下道歉，真係完全冇道歉意思
Btw, 嘟

仲衰過唔道歉 再推

推 臭4當上菜

原來有後續

瞓咗無睇，道咗歉未

厚面皮唔肯認真道歉 係都要攞返個尾彩咁

點解道歉一句都唔願意,明知自己有錯

淨係睇左第一個post見到佢講野咁on9就冇追
估唔到玩到咁開心

push

你若有六吋粗 我就會任你操

垃圾港女

碌過你個名好肚餓

繼續推

推到佢出道歉聲明

努力d鞭

仲狙擊緊

垃圾
繼續自己增值慢慢比人嘟啦
嘟

屌柒死肥婆

仲推緊

唔知最近過得點呢

係度推有撚用咩
Sd email去佢大學/做緊間獸醫好過啦

樓主好撚lit

嘩佢個direct「道歉」真係睇到人扯火

差d唔記得，推一推

有無人爆料邊度返工呀

佢條仔道歉定訓話
件肥婆就句句有骨 一啲歉意都冇
仲話屋企supportive 抵比人屌老母

冇事洗乜搵咁多人出黎講支持佢
柒晒仲死要面

會唔會係終極借刀？

push推到佢仆街

Dude

😂😂

條女好樣衰
哪兒來的自信

有冇新野？

個鳩屎八婆啲所謂道歉真係睇到把幾火
究竟知唔知咩叫道歉

幫推

索女

個肥毒樣真係好難頂...為左錢究竟女人係咪可以比弱智屌都得？

個八達通點呀

濱崎真緒比個超矮人揸波捽碟添啦
我就手仔都未掂過

條佬真心望多兩眼都想嘔
佢點可以貼到咁埋

Melissa麻煩上水啦
我嘟

張芊穗, Vincent Lau, 你兩個人渣, 不知廉恥, 以自己有家底就去將人分高低階層, 屌你地個臭老母閪 仆街死啦

有錢就萬能

人地有家底都係揸萬事得，低調

芊芊好有正義感

好欣賞芊穗BB有八達通閪之餘
仲會關心身邊嘅弱勢社群
份人又靚肥心地又好差
好想瘋狂嘟芊穗BB

次次開親個post都爆

條友奶緊閪

抵死 自作孽 8婆

Lm gun進

睇完d留言 香港人真係偽善到仆街
坦白講個wilson冇講錯咖喎大佬
成班人不願面對
而家話你唔靚唔使擔心俾人女女女又唔岩聽
如果調轉話你靚到咁岀街會唔會俾人女女女咖
又會話性騷擾/積口德
真係屌你老母

[突發]八達通西開返ig喎

搵巴打做勇士
用like相方式示愛啦

Peace乜野？ 係芊芊你放圖上連登諗住恥笑人先㗎喎
我諗你之後搵獸醫工嘅時候 要諗定點同人解釋你無啦啦放人上討論區恥笑人先囉
你連對人嘅基本尊重都冇 顧客又點放心畀佢地嘅寵物你照顧？ 顧客點知道你會唔會因為睇隻寵物唔順眼 就特登對佢差啲
有冇諗過係你自己睇唔起IT男先？ 你當初放佢上網嘅目的係咩？ 點解要放埋人個樣上討論區？你明知放咗上網嘅野係收唔返㗎喎 仲要係你撩人傾計先㗎喎

壞卡

好掛住芊芊 好想嘟

佢張相句野仲係認為自己無錯

自我層次要有幾高先可以po果句野出黎

無可能

振夫綱

芊穗有錯咩

嘩屌 重未知錯 本身都無左件事 樓豬好波
但宜家可以點令我知錯呢條仆街其實都幾屈機

屌佢條仔真係好似四郎

咁無恥嘅賤貨我都係第一次見
之前都仲可以千字文屌柒佢
依家屌都廢時屌 嘥鳩氣
真係狗改不了吃屎

代錢入你袋呀臭貨 嘟～

哇 張芊穗你隻肥豬唔係以為眾人皆醉你獨醒呀?

推夠未？

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

嘩 佢男朋友揸萬事得

同一番說話回敬返件臭西啦

點解用個八達閪入唔撚到閘嘅

詳盡 加分
望住佢地 真係不了

三個負評?
除左件臭屄肥婆同柒頭肥仔
重有邊個?

柒男加雞

佢嘅fd 掛

肥婆

Hi

推到天荒地老

其實呢啲咁既自我中心肥臭閪真係點都治唔到。

又係臭雞港女 以為有塊閪就大閪嘅臭格 推撚爆佢

芊芊早晨
我嘟

都唔關佢地事嘅
基因問題 佢地兩個都唔想

佢哋連腦都無
咁又慘啲嘅

屌，你班友仲推緊

PUSJ

千其唔好生仔禍害下一代

見啲嘟字
諗起繁忙時間嘅金鐘幾千個人揸住芊芊個西嘟機

芊芊嘟極都未負錢

自動增助

有 credit card 無限量嘟

肥仔有萬事達

仲有6寸

仲要係拔尖
呢啲名銜好好J

萬事得 襟用
想講條仔冇錢做teslun 同寶馬狗？

要黎打西， 洗咩講理由

dude

條仔爛面嘅

咁乞人憎既人都有😡push

嘟下先

繼續嘟

臭貨

同佢讀同一間大學

自動增值

佢有無開新ig啊

快啲將呢隻肥豬啲仆街嘢傳開去啦

已廣傳

得罪連登

有無巴打整翻譯poster

唔該曬巴打

推唔起了

瞓醒又嘟下先

反工味好想玩野

八達通

2條友都咁撚樣衰 邊度黎既自信

估唔到仲推緊

嘟

佢ig:
欲加之罪其無辭乎
點睇

好慘 比人屈

有冇圖

嘟嘟嘟嘟嘟 do嘟do （是否有半價？）🙄🙄🙄

哇 兩個都咁撚柒點搞 揸波子人地都以為佢偷車啦

睇下揸咩波子囉

知唔知廉恥

仲推緊
重點係條女仲唔覺得自己錯

芊穗永遠是對的

索？邊撚度索？
我嘟

大家都係23對染色體,本應平等無分貴賤 一齊嘟

懶係有學識

樓主努力不懈

無聊入黎推下零成本

手人土

正還正 唔好多手like芊芊ig 唔係人地以為你鍾意佢

仲要比人擺上黎

聞說肥仔被帽但肥仔唔知咩事

佢都潛撚哂水，你地仲keep住推黎做乜尻？放過佢啦好嗎？人地都要生活

難聽過粗口

姣婆守唔到寡
終於等到佢又開返ig
唔算潛咗水啦

佢以為開返IG就會冇人記得
不過我地好記得佢啲喎
我嘟

more

殺左人之後著左草一排係唔係就可以當無事發生？

條女嘟一嘟就無事啦

多謝幫推

鞭到下年

唔好再推啦

推😂

嘟嘟嘟嘟嘟

嘟嘟嘟

p

死柒頭肥婆果然天生人格有問題
男嘅就好波 呢種人唔忍得

偽善撚 全家落地獄

女獸醫 等我屌撚死佢

勇士

以事論事即，洗唔撚洗咁撚毒？點解唔可以比個機會人？做人留一線日後好相見，下次當你岀撚左事比人起撚哂底既時候睇你仲會唔會咁諗？屌你老母

一開始我都同大家一樣屌柒佢，有日我走去pm佢，傾傾下發現原來佢份人唔係真係咁差，心地唔錯，係唔識講嘢，可能會係言語之間得罪左人自己都唔撚知，可能有人話佢啲格不可一世自以為是，但其實係香港比佢衰既港女大撚把，有時間就多啲增值下自己，咪撚係到做鍵盤戰士係到圍屌個港女，預撚左大把人屌尻我幫佢，我只係做我自己應為啱既事。

以事論事，呢個正正就係Melissa Cheung無做過嘅野

你用下你坐住個死人腦諗下，佢同揸萬事德嘅6寸肥仔真係諗住誠心道歉嘅話點撚解要打咁大篇道歉文，毫無悔意之餘仲要串返人轉頭 簡簡單單一句對唔住之後就潛水唔得咩 係要打咁大篇野兜咁大個圈講啲似係道歉又似係串緊人嘅文黎道歉 對唔住，我真係睇唔通睇唔透囉
你話你同佢傾過下， post 啲對話出黎證明佢點心地好囉 ok
Btw,我係唔係做緊鍵盤戰士都唔撚柒關你呢隻狗公事
多謝推post

同你講都哂尻氣，我無話佢之前做得啱，我既意思係佢已經得到應有既教訓，唔需要再推。

做人係應該要以德報怨

同我講都晒尻起,咁你講撚柒多做乜鳩
Post 啲對話出黎睇下咩叫佢份人點樣唔係咁差法同點心地好先啦狗公

推爆佢

我只係表達我對佢既睇法，無意要你地應同我，post我就唔會post，你想知佢為人自己揾佢，幫人就狗公？狗公都好過你，似強凌弱蝦尻個港女，無岀色

張小姐

食屎啦仆街

原來件事搞到咁大
推

又話同我講都晒尻氣
又話唔係要人同意
你又不斷講Melissa Cheung點好點好同時又比唔出咩證據
你發唔發覺你好矛盾啊 新會然
真係想幫佢就唔係reply 呢個post 更加唔係搵人傾啦狗公
多謝推post 喎偽善撚

我都有懷疑 有無機會係6寸肥仔

曲直難分嘅推post
到底係曲線推post
定係啱啱入伍當兵嘅新會然
定係六寸尖子
定係芊穗BB嚟

好想睇對話圖睇下芊穗有幾好心地
見到佢喺fb開自己名講嘢咁有正義感
我就知道佢就算匿名上連登都係個好人嚟
佢係想其他絲打提防啲like ig嘅樣衰厹
支持芊穗BB

嘟

順便想問 有冇長者優惠？

不斷講？你用屎眼睇嘢？我只係講過一次覺得佢心地唔差，證據？你諗嘢思維都好撚好笑，証明一個人心地好都要証據，你又有無証據証明你自己為人？我由頭到尾都只係岀自好心叫人放過佢，完全無諗過同你係到嘈呢啲無答案既嘢，再講落去都無意思哂時間，btw我唔是6吋肥仔，我無佢咁戇尻講埋啲咩人人都係20尻幾條染色體

無諗過同你嘈，係你認真咗
究竟你係曲線緊定直線緊
媽！好亂啊
口口聲聲又話幫人同時又係到推緊post
巴打放手啦好嗎？

我都覺得我害撚左佢

以德報怨 何以報德？
以直報怨 以德報德。

幫芊芊講好話嗰位user,
你唔係以為「以德報怨」呢句真係咁簡單呀

你喺芊芊俾人抨擊之後先搵佢傾計，佢梗係扮到好好態度㗎
你想幫佢嘅話 就出少句聲啦 芊芊好慘㗎
但係俾芊芊放上網恥笑嘅IT男係咪仲慘 咩都冇做就俾人擺上網

得啦狗公 想呃閪屌到出晒面

點解連登咁多48巴打

支持指原巴打嘅高級推post
唔好潛水
繼續幫芊穗BB推爆佢啦

哪

有無人寫去佢母校唱衰佢？

寫去香港獸醫d 組織亦可

條女識用八達通，好過777

叫你post下對話都唔撚肯 係咁憑口講話佢好心地 你話你唔係當兵都冇撚人信啦

大神巴

咪推

嘟左差不多成個暑假

BTW 我來推POST的

笑鳩人再擺人上網竟然話人品唔錯

依個世界上有狗公嘅話咩垃圾港女都變女神架啦

更何況芊穗嗰個係八達通閪嚟

每日一嘟

芊芊係咪刪咗ig

可唔可以用八達通買樓架
可以嘅話唔知要幾多層樓先可以嘟到負值呢

禾條撚系閱卡器
巧想俾芊穗bb過泥嘟禾

久唔久又浮上水

果位同張小姐溝通過既巴打可唔可以放d 對話上黎thx

芊穗條件優厚
點會肯好似啲平凡女仔咁低調
你等下啦
可能同upgrade server一樣
佢upgrade緊個八達通閪
所以暫時無ig
遲啲啲會有㗎啦

有圖先有真相

Upgrade

認為人地心地唔差洗乜要證明
黑警知你啤佢:認為你有襲警洗乜證明

唔好俾佢停

唔通本人出黎吠

指原巴打去咗邊
個account新開無耐
唔係咁快就唔用呀嘛

唔係六寸肥仔
都可能係

定期入黎增一增值先
嘟

嘟到芊穗BB收到下一個巴打做兵為止

界

訓前一嘟

咪又係雞，拎幾舊水出黎就有得扑。
識有朋友搵ptgf見過佢。

阿嬸 收錢啦～嘟

條女哪來的自信

隻狗公唔再回

芊穗BB有其他人都無嘅八達通閪

只要有壓力
咩都可以無視

冇圖冇真相

芊芊

我唔信芊芊會做啲咁低賤嘅工
因為佢衰極都有個渣萬事徳嘅6寸肥仔比佢任嘟

條女根本就係臭雞，講野串柒柒咁，好撚惡頂。

唔撚係掛，化埋妝都搵唔到生意啦。

佢要生活人地唔洗生活?like相都比人玩

一字推之曰，嘟

中學師妹表示而你為恥
同是係shcc grad 左後去澳洲讀書，都唔會好似你咁

啫

一齊嘟啦

ptgf
芊穗BB先唔會呀
唔好咁講我女神呀
佢有本錢做到ptgf咩

嘟返上嚟先

放過芊芊啦 大家唔好再推啦

嘟

個個都嘟，唔通個個都嘟咩

ptgf
會窮

瞓醒又嘟

狗都唔屌

嘟夠未呀

嘟

嘟———

番嘟
嘟
嘟
嘟
嘟
嘟

唔該，增值100

嘟

未
繼續嘟

就黎又爆post

講還講⋯⋯出圖做乜？條女咁豬係咪想逼死啲花生友

晨早流流又貼圖
諗住上嚟嘟下啫

唔嘟啦今日

講笑。嘟

增值100

嘟

芊芊唔該 我要增值一百

咁樣有咩意思？
人地都唔想理你

佢個閪好多人排緊隊增值呀

呢排唔記得入嚟嘟
嘟

輕輕一推

輕輕一嘟

十號波都吹唔甩
嘟

其實純粹係開post方便hr睇
芊穗咁靚女又優秀
唔想佢淹沒於人群之中

can't even write a letter to postpone her school

要芊穗BB嘅八達通閪流芳百世遺臭萬年

講得啱
得閒入嚟嘟兩嘟 又冇壞嘅

臭你又奶嘟

完美表達成語嘅先暸者殘

好掛住芊穗BB同埋package好好嘅六吋肥仔
希望佢哋快啲上水繼續教連登仔點樣成為人生贏家
等住上堂
交學費先 嘟

係囉 一直等佢地上黎

芊芊係人生教練
諗起都興奮

唔見左8達通唔緊要

又推返上黎

講起六吋肥仔個package
真係夠J到出血

我都想要個好似六吋肥仔咁嘅男朋友呀

人皮豬張芊穗, 心腸惡毒到極點, 仲想做獸醫? 叫人點會放心交動物比你醫呀, 你幫隻動物做做下手術壓力大點知你會對隻動物點呀? 你讀書壓力大都可以拎嚟做藉口去侮辱陌生人啦

醒咗第一時間搵芊芊

死去外國呃啲傻西啦
香港唔岩你

d圖。。。笑撚左

原來仲嘟緊，好彩我有自動增值

仲講緊

打風都有得嘟
芊穗BB個八達通閪好好用

風雨不改都要嘟

死肥閪

追擊

每日至少一嘟

Do

呢條片好正

點解咁柒都解膽當自己女神

真係唔嘟唔舒服 好掛住女神 快啲上水

呢條重正

豬西配肥西
絕配

嘟
打卡

兩條都正，打和！

繼續

嘟下

大家都係差唔多瞓嗰時過嚟增值

條仔個面凹凸過火山

嘟一嘟

就開新po

Melissa 開返ig 未

就黎嘟到1001

垃圾臭西

1001 個個記得開post

估唔到仲追擊緊

係咪就算1001都有得繼續嘟
唔捨得佢完

又返返上黎既個post

就嚟開新po

咩事

你男朋友塊面點呀

臭西

搵人開定新post同埋留link
畀大家轉場繼續嘟

用緊手機 訓醒未爆就開post
就爆/爆左其他巴打幫手開post先

索女獸醫學生張芊穗: 我拎個西嚟當八達通都得呀！

新post繼續嘟！